<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Tutoriais da Net</title>
	<atom:link href="http://scalatypes.com/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://scalatypes.com</link>
	<description>Diversas Dicas da Internet</description>
	<lastBuildDate>Tue, 10 Nov 2015 13:21:36 +0000</lastBuildDate>
	<language>pt-BR</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>http://wordpress.org/?v=4.2.5</generator>
	<item>
		<title>Emagrecer sem sofrer é possível?</title>
		<link>http://scalatypes.com/emagrecer-sem-sofrer-e-possivel/</link>
		<comments>http://scalatypes.com/emagrecer-sem-sofrer-e-possivel/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 10 Nov 2015 13:21:36 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Juliano Santos]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Saúde]]></category>
		<category><![CDATA[dicas para emagrecer]]></category>
		<category><![CDATA[emagrecer]]></category>
		<category><![CDATA[emagrecer fácil]]></category>
		<category><![CDATA[emagrecer sem sofrer]]></category>
		<category><![CDATA[emagrecer sem sofrimento]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://scalatypes.com/?p=53</guid>
		<description><![CDATA[Que toda mulher quer emagrecer, disto nós já estamos cansados de saber, porém o que impede muitas de conseguirem este objetivo são os métodos de emagrecimento mais comuns utilizados que normalmente envolvem algum tipo de &#8220;sofrimento&#8221;, seja por ter que comer coisar ruins, ficar sem comer várias coisas que gosta ou por ter que fazer [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a href="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/11/emagrecer-sem-sofrer-metodo-ales.jpg"><img class="alignleft size-full wp-image-54" src="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/11/emagrecer-sem-sofrer-metodo-ales.jpg" alt="Método ALes para emagrecer sem sofrer" width="360" height="239" /></a>Que toda mulher quer emagrecer, disto nós já estamos cansados de saber, porém o que impede muitas de conseguirem este objetivo são os métodos de emagrecimento mais comuns utilizados que normalmente envolvem algum tipo de &#8220;sofrimento&#8221;, seja por ter que comer coisar ruins, ficar sem comer várias coisas que gosta ou por ter que fazer exercícios num ritmo e frequência frenéticos.</p>
<p>Como já deu pra perceber, não é fácil emagrecer, pelo menos não das maneiras mais tradicionais, além disso muitas destas formas de emagrecer só funcionam temporariamente, depois que as pessoas param com a <a href="https://pt.wikipedia.org/wiki/Dieta" target="_blank">dieta</a> ou dimuem o ritmo de exercícios voltam a engordar e muitas vezes acabam ficando mais gordas do que eram antes de tentar emagrecer, este é um dos motivos de ter tanta gente desanimada com o peso e achando que não tem solução.</p>
<p>A verdade é que para emagrecer e continuar magra toda mulher precisa de uma mudança em sua rotina diária, uma mudança de hábito que vai impactar em sua saúde não apenas em um curto período de dias, mas sim para toda a vida, ao conseguir implementar esta mudança as coisas acontecem naturalmente.</p>
<p>E para que algo assim ocorra é preciso investir numa mudança &#8220;realista&#8221;, o que a maioria das dietas da moda ou regimes milagrosos não podem oferecer, afinal, quem aguentaria viver todos os dias comendo só proteína ou só ingerindo sucos como muitas das tais dietas famosas ensinam? É praticamente impossível&#8230;</p>
<p>O médico DR Rocha ao perceber isto e esta dificuldade que as mulheres que ele atendia tinham, viu que não tinha lógica receitar determinado tratamento para emagrecer se as mulheres voltam a engordar depois e decidiu criar o <a href="http://metodoales.info" target="_blank">Método ALES para Emagrecer</a>, um método de emagrecimento saudável e definitivo que utiliza Alimentação Estratégica para atingir os objetivos.</p>
<p>Com este método as mulheres vão aprender como emagrecer podendo comer de tudo e o mais importante, sem sofrer, o melhor de tudo é que com ele é possível ter esta mudança de hábito na rotina diária, uma mudança que você pode levar para a vida toda e desta forma é possível emagrecer de forma saudável e segura, não apenas isto, mas se manter magra pelo resto da vida.</p>
<p>Bom demais para ser verdade? Sei que talvez você esteja pensando isto, mas clique aqui em <a href="http://metodoales.info/funciona/" target="_blank">Método ALES Funciona</a>, para entender porque este método inovador desenvolvido pelo DR Rocha realmente dá resultados, você vai se surpreender. Se preferir, também pode assistir o vídeo abaixo que explica um pouco do processo:</p>
<p><iframe src="https://www.youtube.com/embed/4Qa4DzwyVZI" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://scalatypes.com/emagrecer-sem-sofrer-e-possivel/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Dicas de negócios em casa</title>
		<link>http://scalatypes.com/dicas-de-negocios-em-casa/</link>
		<comments>http://scalatypes.com/dicas-de-negocios-em-casa/#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 09 Oct 2015 20:15:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Juliano Santos]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[negocios]]></category>
		<category><![CDATA[dicas de negócios]]></category>
		<category><![CDATA[negócios em casa]]></category>
		<category><![CDATA[trabalhar em casa]]></category>
		<category><![CDATA[trabalho em casa]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://scalatypes.com/?p=47</guid>
		<description><![CDATA[Se até alguns anos atrás praticamente todas pessoas tinham apenas um único caminho a seguir que era estudar e conseguir um emprego em uma boa empresa ganhando um salário fixo pelo resto da vida até chegar o momento da aposentadoria, hoje em dia as coisas mudaram muito e as pessoas tem percebido que melhor do [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Se até alguns anos atrás praticamente todas pessoas tinham apenas um único caminho a seguir que era estudar e conseguir um emprego em uma boa empresa ganhando um salário fixo pelo resto da vida até chegar o momento da aposentadoria, hoje em dia as coisas mudaram muito e as pessoas tem percebido que melhor do que ser empregado é ser <a href="http://www.sebrae.com.br/sites/PortalSebrae/bis/O-que-%C3%A9-ser-empreendedor" target="_blank">empreendedor</a>, viver sem patrão e ainda ter a oportunidade de ganhar muito mais dinheiro do que se poderia ganhar como empregado.</p>
<p>Além disso ainda tem a questão da liberdade que se tem como empreendedor, algo que e muito raro ao trabalhar como empregado. Nos tempos da Internet, tablets, celulares modernos e outras tecnologias que facilitam nossa vida ficou ainda mais fácil ser empreendedor administrando um negócio a partir de casa. Sabendo disto resolvi compartilhar algumas ideias de negócios que você pode ter trabalhando em sua casa mesmo, confira abaixo:</p>
<h2>Vender Doces e Salgadinhos</h2>
<p><a href="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/10/ganhar-dinheiro-cozinhando-em-casa.png"><img class="alignnone size-full wp-image-48" src="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/10/ganhar-dinheiro-cozinhando-em-casa.png" alt="Ganhar fazendo comida em casa" width="588" height="397" /></a></p>
<p>Se você tem talento para cozinha e para fazer delícias como doces, bolos e salgadinhos, esta é uma área promissora que pode dar muito dinheiro, muitas donas de casa começaram a ter renda através desta atividade e é muito fácil de conseguir os primeiros clientes oferecendo para seus familiares mesmo, em igrejas ou na escola dos seus filhos. Aqui o importante é fazer comida de qualidade, se as pessoas gostarem seu sucesso estará mais do que garantido porque as indicações boca a boca vão começar automaticamente e quando menos esperar vai ter muitos clientes te ligando e querendo contratar seu serviço.</p>
<h2>Serviços de Beleza</h2>
<p>Mais uma oportunidade para as mulheres, conheço vários casos de conhecidas que ganham dinheiro com este tipo de serviço, ou seja, atendendo clientes em casa para fazer depilação, unhas, sobrancelhas ou maquiagem. Se você não tem muita experiência com isto não se preocupe pois é possível aprender através de cursos do Sesi, Senac ou outra organização parecida.</p>
<p>Aqui o processo para obter clientes é praticamente o mesmo da primeira dica que dei acima, ou seja, através de seus conhecidos e contatos e depois a coisa vai se espalhando naturalmente.</p>
<h2>Fábrica de Chinelos</h2>
<p>Este é um tipo de negócio que está em alta e pode ser feito na sua casa mesmo, tudo o que é preciso para isto é ter uma <a href="http://amaquinadefazerchinelos.com" target="_blank">máquina de fazer chinelos</a> e um pequeno espaço reservado para atividade, além dos materiais para produção dos produtos. É muito fácil e barato ter uma máquina dessa, principalmente porque você encontra vários modelos usados e em bom estado que são bem mais baratos que os modelos novos.</p>
<p>Este é um negócio muito bom, principalmente agora em que praticamente virou moda dar chinelos personalizados em festas de casamento como brindes pros convidados ao final da festa, o mesmo ocorre em festas de formaturas, festas de comemorações de empresas e outros, ou seja, é um ramo que está bem aquecido e vale a pena entrar nele devido ao baixo investimento e facilidade do trabalho.</p>
<p>Para você ter uma ideia, este tipo de negócio está tão aquecido que já existe até um <a href="http://amaquinadefazerchinelos.com/curso/" target="_blank">curso</a> que ensina tudo que uma pessoa precisa para iniciar um negócio neste ramo de chinelos personalizados, falando nisto, é uma boa ideia você pensar em fazer este curso caso tenha se interessado em trabalhar com isto.</p>
<h2>Máquinas de Fazer Comidas</h2>
<p>Este tipo de negócio pode ser feito tanto por homens como por mulheres, a ideia aqui é trabalhar com máquinas que fazem algum tipo de comida e vender estas comidas. Estou falando das máquina de comidas e guloseimas como máquinas de fazer churros, máquinas de fazer crepes, máquinas de fazer algodão doce e outras.</p>
<p>É um outro tipo de trabalho simples de ser realizado e de baixo investimento, tudo que é necessário é ter um espaço na frente da casa ou na garagem ou outro espaço da casa que vai tornar público para colocar a máquina, fazer os produtos e vender aos clientes, além da máquina você só precisa dos produtos para fazer as comidas e nada mais.</p>
<p>Uma boa opção principalmente em cidades quentes é por uma máquina de fazer sorvete, o modo de uso é simples e dá pouco trabalho, também é rápido de dar o produto pro cliente e com isto é possível vender centenas por dia e ganhar muito. No vídeo abaixo tem mais uma ideia legal de outro tipo de máquina para se trabalhar:</p>
<p><iframe src="https://www.youtube.com/embed/wIaU5JU4geI" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<h2> Conclusão</h2>
<p>Existem muitas formas de se ganhar dinheiro trabalhando para você mesmo, as dicas que dei acima são apenas algumas ideias do que é possível fazer, mas se fizer algumas pesquisas na Internet ou em revistas de negócios vai encontrar muitas outras oportunidades, tudo que você precisa é ter espírito empreendedor e vontade para trabalhar e vencer!</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://scalatypes.com/dicas-de-negocios-em-casa/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Como ganhar dinheiro com pintura</title>
		<link>http://scalatypes.com/como-ganhar-dinheiro-com-pintura/</link>
		<comments>http://scalatypes.com/como-ganhar-dinheiro-com-pintura/#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 15 Sep 2015 00:02:11 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Juliano Santos]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[negocios]]></category>
		<category><![CDATA[ganhar com pintura]]></category>
		<category><![CDATA[ganhar com venda de pinturas]]></category>
		<category><![CDATA[ganhar dinheiro com pintura]]></category>
		<category><![CDATA[ganhar dinheiro pintando]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://scalatypes.com/?p=42</guid>
		<description><![CDATA[No artigo de hoje quero compartilhar a respeito de um assunto que todas pessoas se interessam, sobre como ganhar dinheiro, mas não é um post genérico sobre diversas formas de ganhar dinheiro, mas sim como é possível ganhar dinheiro com pintura, ou seja, pintando quadros, cerâmicas, tecidos e outras peças. A pintura faz tempo que [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a href="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/09/ganhar-dinheiro-pintando.jpg"><img class="alignleft size-medium wp-image-43" src="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/09/ganhar-dinheiro-pintando-300x231.jpg" alt="Ganhar dinheiro com pintura" width="300" height="231" /></a>No artigo de hoje quero compartilhar a respeito de um assunto que todas pessoas se interessam, sobre como ganhar dinheiro, mas não é um post genérico sobre diversas formas de ganhar dinheiro, mas sim como é possível ganhar dinheiro com pintura, ou seja, pintando quadros, cerâmicas, tecidos e outras peças.</p>
<p>A pintura faz tempo que é um hobby para diversas pessoas ao redor do mundo, mas não é só isto, muitos ganham dinheiro graças a este talento pintando quadros e vendendo em feirinhas de artesanato por exemplo, mas esta não é a única forma de fazer dinheiro com pinturas, é possível vender em outros locais, vender pela Internet e dependendo do talento até mesmo expondo quadros em uma galeria de arte.</p>
<p>É claro que conseguir expor em uma galeria como citei acima não é algo para qualquer um, é preciso ter muito talento, algum dinheiro pra investir e provavelmente alguns bons contatos. Sendo assim para maioria dos artistas e pintores a forma mais rápida e eficiente de lucrarem com suas artes é através da venda.</p>
<p>Felizmente graças a Internet, agora fica muito mais fácil mostrar pro mundo os trabalhos de um artista e pintor autônomo, todo mundo pode criar um site e vender online,  mas o melhor mesmo é se aproveitar de grandes sites que intermediam vendas, criar uma conta neles e vender por ali porque passam milhares de pessoas em sites como estes todos os dias, o vídeo abaixo mostra como é fácil criar uma conta e fazer uma loja em um site destes:</p>
<p><iframe src="https://www.youtube.com/embed/ZFlWT_A-pWY" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>É importante frisar que quando me refiro a pintura não precisamos ficar necessariamente presos a criação de &#8220;quadros&#8221;, existem muitos artistas que usam seus talentos para pintar vasos, peças de porcelana, xícaras e até mesmo fazer pintura em tecido, estes tipos de itens são coisas realmente bem fácil de vender depois.</p>
<p>Em todos eles o processo de pintura não difere muito do tradicional, com exceção da pintura em tecido, pois ao pintar tecidos são utilizados <a href="http://comofazerpinturaemtecido.com/riscos-para-download/" target="_blank">riscos para pintura em tecido</a>, são desenhos do que se pretende desenhar que são copiados para os tecidos como camisetas, panos de prato e outros.</p>
<p><img class="alignnone size-full wp-image-44" src="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/09/pintar-ceramica.jpg" alt="pintar ceramica" width="640" height="360" /></p>
<p>Seguindo em frente, após criar e pintar suas artes, seja num quadro, cerâmica, vaso, pano, etc. O negócio é vender e para isto na maioria das vezes podemos contar com os amigos, familiares e colegas de trabalho como primeiros clientes, uma boa tática inicial é criar algumas pinturas e dar de presente em aniversário de amigos, parentes ou conhecidos, além de economizar no presente pode conseguir uma excelente divulgação gratuita do seu trabalho e as pessoas próximas do presenteado podem se interessar em comprar suas pinturas.</p>
<p>O campo de atuação é muito vasto, pois além de poder fazer este tipo de venda mais informal, também dá pra vender em feiras de artesanato como mencionado no começo do artigo ou pela Internet e alguns produtos como panos de prato trabalhados com pintura em tecido podem até ser vendidos na rua de porta em porta, você pode pagar alguém pra sair vendendo e isto funciona, tenho certeza que alguém já bateu na porta da sua casa querendo vender algo semelhante, <a href="http://casa.abril.com.br/materia/3-ideias-para-expor-quadros-na-parede" target="_blank">expor seus quadros na parede da sua casa</a> ou deixar os panos de prato pintados bem a vista também podem chamar atenção de quem te visitar.</p>
<p>Outra boa ideia é encher o porta mala do carro com as pinturas ou pinturas em tecido e parar em pontos estratégicos em horários de movimento como nos horários de entrada ou saída de escolas por exemplo, onde você pode abrir o porta mala e deixar suas pinturas e produtos expostos, isto é algo que também sempre gera boas vendas.</p>
<p>Por fim, você pode ganhar sem precisar depender só de vendas, a forma de fazer isto é ensinando como pintar ou oferecendo cursos como um <a href="http://comofazerpinturaemtecido.com/curso/" target="_blank">curso de pintura em tecido passo a passo</a> por exemplo, existem pessoas que já ganham dinheiro assim, oferecendo cursos presenciais ou dando aulas particulares.</p>
<p>Falando em cursos,  tem mais uma ótima ideia que é preparar um curso 100% em vídeo ensinando passo a passo tudo que você ensinaria em um curso presencial e depois vender online, algumas pessoas já enxergaram o potencial que este tipo de negócio tem, no site <a href="http://pinturaemtecido.com" target="_blank">www.pinturaemtecido.com</a> por exemplo eles vendem um curso de pintura em tecido 100% online e pode ter certeza que muitos devem comprar, afinal tem muitas cidades pequenas onde não existem cursos presenciais e para as pessoas desta cidade a Internet talvez seja a única forma de adquirir algo assim e aprender.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://scalatypes.com/como-ganhar-dinheiro-com-pintura/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Como fazer bolo prestígio</title>
		<link>http://scalatypes.com/como-fazer-bolo-prestigio/</link>
		<comments>http://scalatypes.com/como-fazer-bolo-prestigio/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 02 Sep 2015 14:41:23 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Juliano Santos]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[casa e jardim]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://scalatypes.com/?p=38</guid>
		<description><![CDATA[A maioria das donas de casa gostam de fazer bolos caseiros como bolo de milho ou bolo de laranja, que por sinal são deliciosos apesar da simplicidade, mas de vez em quando surpreender a família com um bolo um pouco mais sofisticado ( e igualmente gostoso ) pode ser interessante, por isso que neste artigo [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>A maioria das donas de casa gostam de fazer bolos caseiros como bolo de milho ou bolo de laranja, que por sinal são deliciosos apesar da simplicidade, mas de vez em quando surpreender a família com um bolo um pouco mais sofisticado ( e igualmente gostoso ) pode ser interessante, por isso que neste artigo vou compartilhar uma receita para fazer um bolo prestígio.</p>
<p><a href="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/09/bolo-prestigio.jpg"><img class="alignnone size-full wp-image-39" src="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/09/bolo-prestigio.jpg" alt="receita bolo prestígio" width="621" height="414" /></a></p>
<p>Com essa receita você poderá preparar até 5 kg de bolo Prestígio sendo dois bolos de 2,5 kg. Este Bolo é uma das versões do famoso bolo prestigio, que é admirado por todos principalmente pela mistura do coco com o <a href="https://pt.wikipedia.org/wiki/Trufa_de_chocolate" target="_blank">trufado de chocolate</a>.</p>
<p>Você poderá fazer essa receita em casa mesmo para as diversas ocasiões, como festas de aniversários e<br />
ocasiões especiais, como também poderá fazer para encomendas, sendo você uma dona de casa, confeiteira ou um apaixonado por culinária.</p>
<h2>LISTA DE INGREDIENTES</h2>
<h3>MASSA PÃO DE LÓ ESCURA:</h3>
<ul>
<li>4 OVOS</li>
<li>300 GRAMAS DE AÇÚCAR PENEIRADO ( 1 ¾ XICARAS)</li>
<li>390 GR DE FARINHA DE TRIGO PENEIRADO (2 XÍCARAS)</li>
<li>25 GRAMAS DE FERMENTO QUÍMICO (1 ½ COLHER DE SOPA)</li>
<li>45 ML DE ÓLEO DE SOJA</li>
<li>250 ML DE ÁGUA (TEMPERATURA AMBIENTE OU 25°C)</li>
<li>60 GRAMAS DE CHOCOLATE EM PÓ NESTLÉ 30% (PODE SER 50%)</li>
</ul>
<h3>TRUFADO CHOCOLATE MARFIM (CREME BRANCO):</h3>
<ul>
<li>2 CAIXA DE LEITE CONDENSADO (700 ML)</li>
<li>155 GRAMAS DE MAISENA (1 XÍCARA)</li>
<li>700 ML DE LEITE PASTEURIZADO INTEGRAL</li>
<li>180 GRAMAS DE CHOCOLATE BARRA BRANCO (MARFIM) NESTLÉ</li>
<li>790 GRAMAS DE CREME DE LEITE UHT (2 LATAS) – TEM QUE SER LATA COM SORO</li>
</ul>
<h3>CREME DE COCO PARA O RECHEIO:</h3>
<ul>
<li>2 CAIXA DE LEITE CONDENSADO (700 ML)</li>
<li>1 CAIXA DE CREME DE LEITE UHT (TEM QUE SER CAIXA)</li>
<li>100 ML DE LEITE PASTEURIZADO INTEGRAL</li>
<li>400 GRAMAS DE COCO FATIADO</li>
</ul>
<h3>BRIGADEIRO CREMOSO PARA COBERTURA</h3>
<ul>
<li>2 CAIXA DE LEITE CONDENSADO (700 ML)</li>
<li>5 OVOS</li>
<li>150 GRAMAS DE CHOCOLATE 50% NESTLÉ (1 XÍCARA)</li>
<li>200 GRAMAS DE CREME DE LEITE (1 CAIXA) – TEM QUE SER CAIXA<br />
BRIGADEIRO CREMOSO PARA COBERTURA</li>
<li>50 GRAMAS DE CHOCOLATE BARRA MARFIM PARA AS RASPAS</li>
<li>100 GRAMAS DE CHOCOLATE BARRA AO LEITE PARA O RALADINHO</li>
</ul>
<h2>SEQUÊNCIA DE PREPARO:</h2>
<ul>
<li>PASSO 1 &#8211; PREPARAR A MASSA PÃO DE LÓ ESCURA</li>
<li>PASSO 2 &#8211; PREPARAR O TRUFADO MARFIM ( CREME BRANCO )</li>
<li>PASSO 3 &#8211; PREPARAR O CREME DE COCO PARA O RECHEIO</li>
<li>PASSO 4 &#8211; PREPARAR O BRIGADEIRO CREMOSO</li>
<li>PASSO 5 &#8211; PREPARAR O RALADINHO DE CHOCOLATE</li>
<li>PASSO 6 &#8211; REALIZAR A MONTAGEM DO BOLO PRESTÍGIO</li>
<li>PASSO 7 &#8211; REALIZAR A COBERTURA DO BOLO</li>
<li>PASSO 8 &#8211; REALIZAR A DECORAÇÃO DO BOLO</li>
</ul>
<h2>COMO FAZER:</h2>
<p>Esta receita eu aprendi no <a href="http://meubololindo.com" target="_blank">curso bolos na prática</a>, existem 29 receitas dentro deste curso, mas esta de prestígio está disponível gratuitamente e você pode ver o passo a passo de como efetuar todos os passos descritos acima através de uma sequência de vídeos, o primeiro vídeo é este abaixo:</p>
<p><iframe src="https://www.youtube.com/embed/bVGHSBU9Bcc" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>Basta seguir a sequência dos outros vídeos para ter todo o passo a passo e conseguir fazer seu bolo prestígio.</p>
<p>E aí, gostou deste artigo? Gostaria de ver outras receitas deliciosas aqui no blog ? Se sim, deixe seu comentário ou entre em contato com a gente.</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://scalatypes.com/como-fazer-bolo-prestigio/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Como fazer balões decorativos para festas</title>
		<link>http://scalatypes.com/como-fazer-baloes-decorativos-para-festas/</link>
		<comments>http://scalatypes.com/como-fazer-baloes-decorativos-para-festas/#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 01 Jul 2015 14:49:38 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Juliano Santos]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[negocios]]></category>
		<category><![CDATA[arte em balão]]></category>
		<category><![CDATA[balão decorativo]]></category>
		<category><![CDATA[balões para festas]]></category>
		<category><![CDATA[ganhar dinheiro com balão]]></category>
		<category><![CDATA[ganhar dinheiro com balões]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://scalatypes.com/?p=32</guid>
		<description><![CDATA[Você sabia que é possível ganhar muito dinheiro fazendo balões decorativos para festas? Sim esta é uma realidade na vida de muitas mulheres que de simples donas de casa passaram a ser empresárias de sucesso fazendo balões decorativos para festas infantis, festas de aniversário, comemorações e eventos de empresas e outros, enfim há vários tipos [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p>Você sabia que é possível ganhar muito dinheiro fazendo balões decorativos para festas? Sim esta é uma realidade na vida de muitas mulheres que de simples donas de casa passaram a ser empresárias de sucesso fazendo balões decorativos para festas infantis, festas de aniversário, comemorações e eventos de empresas e outros, enfim há vários tipos de eventos e comemorações em que estes tipos de balões são procurados e por isto é uma ótima oportunidade trahalhar com isto.</p>
<p>Para você ter uma ideia do potencial de se trabalhar com balões veja <a href="http://economia.ig.com.br/2015-06-25/empresaria-investe-r-150-e-ganha-r-12-mil-vendendo-baloes-de-festa.html" target="_blank">esta reportagem</a> do IG que mostra o caso de uma mulher que fez um investimento inicial de apenas 150 reais para começar a trabalhar com balões e hoje ganha mais de 12 mil reais por mês fazendo apenas isto!</p>
<p>Para quem está começando a melhor opção provavelmente é iniciar com as festas infantis fazendo arcos e decorações em forma de árvores, personagens ou outros como mostrado na foto abaixo por exemplo:</p>
<p><a href="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/07/baloes-decorados.jpg"><img class="alignnone size-full wp-image-33" src="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/07/baloes-decorados.jpg" alt="Exemplo de decoração com balão" width="572" height="397" /></a></p>
<p>É claro que este é um exemplo bem básico pois dá pra criar &#8220;esculturas&#8221; e personagens muito mais elaborados com a arte da decoração com balões como no exemplo abaixo:</p>
<p><a href="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/07/decoracao-balao.jpg"><img class="alignnone size-full wp-image-34" src="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/07/decoracao-balao.jpg" alt="Decoração com Balão mais sofisticada" width="636" height="403" /></a></p>
<p>Bem, como você já deve ter imaginado, criar um cenário de balões como este acima não é uma tarefa simples ou fácil e dificilmente alguém vai aprender isto sozinho, por isto o ideal é procurar por algum curso de &#8220;arte em balões&#8221; e fazer o curso para aprender como trabalhar bem com os balões.</p>
<p>Existem diversos cursos deste pelo país, minha esposa mesmo fez um em 2012 em Curitiba, curso presencial realizado em dois dias intenso de aprendizado e treinamento prático, e valeu a pena, hoje ela consegue realizar muitos projetos em balão e por causa disso sempre é lembrada em festas e aniversários e chamada para ajudar na decoração com balões.</p>
<p>Ao pesquisar no Google, provavelmente você vai encontrar um curso em sua cidade ou região próxima, porém se isto não acontecer, não se preocupe, procure por &#8220;cursos de arte em balões online&#8221; ou &#8220;curso online de arte em balão&#8221; que você encontrará cursos que podem ser feitos pela Internet, não é a mesma coisa que um curso presencial mas é melhor do que nada.</p>
<p>Após fazer o curso e aprender bem as técnicas a melhor coisa a fazer é se voluntariar em aniversários de conhecidos e amigos para fazer decoração com balões, você também pode fazer o mesmo em eventos da Igreja por exemplo, este passo é importante para que as pessoas conheçam seu trabalho, tire bastante fotos para criar seu portfólio e logo em seguida você estará pronta para conseguir os primeiros clientes.</p>
<p>Fazendo tudo corretamente há grandes chances do negócio tomar folego e começar a crescer rapidamente, principalmente em cidades pequenas que não tem empresas especializadas nesta área, então mão as obras que o sucesso te espera!</p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://scalatypes.com/como-fazer-baloes-decorativos-para-festas/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Como Cuidar de Orquideas</title>
		<link>http://scalatypes.com/como-cuidar-de-orquideas/</link>
		<comments>http://scalatypes.com/como-cuidar-de-orquideas/#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 08 Jun 2015 18:49:46 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Juliano Santos]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[casa e jardim]]></category>
		<category><![CDATA[como cuidar de orquideas]]></category>
		<category><![CDATA[jardinagem]]></category>
		<category><![CDATA[orquideas]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://scalatypes.com/?p=22</guid>
		<description><![CDATA[Aqui no tutoriais da Net o objetivo é compartilhar dicas de tudo relacionado sobre o mundo da Internet, mas também dicas relacionadas a coisas que as pessoas procuram na Internet, ou seja, solucionar dúvidas que as pessoas tem fornecendo as respostas para quando buscarem na web.. É por isto que o post de hoje é [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><img class="alignleft size-medium wp-image-23" src="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/06/orquideas-292x300.jpg" alt="Cuidados com orquideas" width="292" height="300" />Aqui no tutoriais da Net o objetivo é compartilhar dicas de tudo relacionado sobre o mundo da Internet, mas também dicas relacionadas a coisas que as pessoas procuram na Internet, ou seja, solucionar dúvidas que as pessoas tem fornecendo as respostas para quando buscarem na web..</p>
<p>É por isto que o post de hoje é um pouco diferente e quero falar sobre flores, sim, isto mesmo &#8220;Flores&#8221;, porém não se trata bem de uma flor, mas sim de uma planta que possui flores muito bonitas e que chamam atenção de muitas pessoas, não é por acaso que é uma das flores mais usadas para presentear as pessoas, pois quando alguém as recebe, sempre ficam encantados com ela, estou falando das orquídeas!</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>A <a href="http://pt.wikipedia.org/wiki/Orqu%C3%ADdea" target="_blank">orquídea</a> é um tipo de planta muito bela, mas que ao mesmo tempo também é bem sensível e por isto precisa ser bem cuidada, caso contrário morre fácil ou não floresce mais, por ser uma planta que precisa de cuidados especiais, muitas pessoas pesquisam na Internet porque suas orquídeas morrem fácil ou porque não florescem e devido a isto decidimos passar algumas dicas importantes sobre o cultivo de orquídeas.</p>
<p>A primeira coisa que você precisa saber é que existem 3 <a href="http://floraeplantas.com" target="_blank">tipos de orquídeas</a>, as que crescem na terra, nas pedras e no &#8220;ar&#8221; em caules e troncos de outras plantas, então o cuidado varia conforme o tipo da planta, as que crescem sobre outras plantas são as mais comuns e conhecidas.</p>
<p>Existem diversos fatores que influenciam na saúde da orquídea como quantidade correta de réga, uso de adubos para orquídeas, variação de temperatura, ventilação e outros, porém estes são os principais fatores que você deve se antenar, neste blog <a href="http://floraeplantas.com/como-cuidar-de-orquideas/dicas/" target="_blank">http://floraeplantas.com/como-cuidar-de-orquideas/dicas/</a> tem algun vídeos com algumas dicas simples bem bacanas também.</p>
<p>É claro que estas dicas funcionam bem, porém para que suas orquídeas cresçam sempre lindas e saudáveis e floresçam com frequência é interessante ir um pouco mais a fundo e aprender muita mais coisa, existem muitos materiais de qualidade com informações completas sobre o as<br />
sunto por aí, como o curso de cuidados com orquídeas presente nesta página <a href="http://floraeplantas.com/como-cuidar-de-orquideas/manual/" target="_blank">http://floraeplantas.com/como-cuidar-de-orquideas/manual/</a>.</p>
<p>Você pode acessar o material acima e aprender <strong>TUDO</strong> sobre orquídeas antes de adquirir uma, mas se já ganhou alguma de presente e precisa de alguma dica, tem uma dica bem bacana de uma reportagem da veja que mostra como anabolizar suas orquídeas:</p>
<p><iframe src="https://www.youtube.com/embed/UV_V1PgLFf8" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p>Vale a pena conferir o vídeo acima..</p>
<p>Bom vou ficando por aqui, como não sou super entendido no assunto, pesquisei as melhores fontes de sites e vídeos sobre o assunto para você, agora é só clicar nos links e vídeos que compartilhei neste artigo para ter mais informações e conseguir cuidar bem de suas orquídeas <img src="http://s.w.org/images/core/emoji/72x72/1f609.png" alt="😉" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://scalatypes.com/como-cuidar-de-orquideas/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Como importar roupas</title>
		<link>http://scalatypes.com/como-importar-roupas/</link>
		<comments>http://scalatypes.com/como-importar-roupas/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 28 May 2015 23:05:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Juliano Santos]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[compras]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://scalatypes.com/?p=18</guid>
		<description><![CDATA[Quase todo mundo gosta de comprar roupas de marca e qualidade, porém com a atual crise do país e os preços absurdos das roupas de marca fica quase inviável comprar estas roupas por aqui, convenhamos que as coisa só tem subido de preço e o salário e até mesmo ganhos de quem tem empresa tem [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a href="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/05/como-importar-roupas.jpg"><img class="alignleft size-medium wp-image-19" src="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/05/como-importar-roupas-300x200.jpg" alt="como importar roupas" width="300" height="200" /></a>Quase todo mundo gosta de comprar roupas de marca e qualidade, porém com a atual crise do país e os preços absurdos das roupas de marca fica quase inviável comprar estas roupas por aqui, convenhamos que as coisa só tem subido de preço e o salário e até mesmo ganhos de quem tem empresa tem diminuído bastante, não é por acaso que tem ocorrido uma queda no consumo.</p>
<p>Mas o que fazer com todo este cenário? Deixar de comprar as roupas de qualidade com as quais está acostumado? Não é pra tanto, mas muitas pessoas estão pegando leve nas compras, chegando a ficar meses sem adquirir novo vestuário.</p>
<p>Porém não é preciso fazer isto, existem opções para continuar comprando boas roupas e pagando barato através de <a href="http://pt.wikipedia.org/wiki/Importa%C3%A7%C3%A3o" target="_blank">importação</a>, os sites de compras da China  como o <a href="http://aliexpress.com" target="_blank">AliExpress</a> são uma ótima opção para isto por exemplo, neles é possível adquirir ótimos vestidos, camisetas e até mesmo vestidos para casamento por um ótimo preço, o problema é que você não encontrará roupas originais nestes sites, mas para comprar roupas e vestidos básicos vale muito a pena.</p>
<p>Saindo um pouco da China e olhando um pouco mais pra perto temos uma ótima opção que é o Peru, lá você pode encontrar várias roupas de qualidade que vale a pena importar, aprender <a href="http://comoimportarroupasdoperu.com.br" target="_blank">como importar roupas do Peru</a> é um bom começo para continuar comprando as roupas de marca de sua preferência por um preço muito mais em conta..</p>
<p>Mas o melhor canal para conseguir roupas de marca originais ( de verdade ) e com nota fiscal e tudo é comprar nos EUA direto dos fabricantes. Calma, calma, não estou falando que você terá que viajar aos EUA, fique tranquilo que você faz tudo direto pela Internet.</p>
<p>O procedimento a primeira vista parece complicado mas depois você pega o jeito e fica fácil, basicamente você compra nos sites oficiais das marcas como Hollister ou Abercrombie, mas configura sua compra no site para que os produtos sejam enviados para um armazem da Shipito, uma vez que as roupas cheguem lá basta você pedir para que enviem para seu endereço no Brasil.</p>
<p>É claro que não é tão simples assim como citei aqui, mas existem diversos cursos por aí na Internet ou até mesmo vídeos no YouTube explicando este processo passo a passo, basta dar uma pesquisada mais a fundo. Uma vez que você aprender este método de importação você poderá começar a comprar roupas de marca pagando algo em torno de 15 a 20 dólares no máximo, ou seja, muito mais barato do que pagaria aqui.</p>
<p><iframe src="https://www.youtube.com/embed/lAHLesFKIR8" width="640" height="360" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://scalatypes.com/como-importar-roupas/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
		<item>
		<title>Como Comprar uma Tv Pela Internet</title>
		<link>http://scalatypes.com/como-comprar-uma-tv-pela-internet/</link>
		<comments>http://scalatypes.com/como-comprar-uma-tv-pela-internet/#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 14 May 2015 18:03:22 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[Juliano Santos]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[compras]]></category>
		<category><![CDATA[comprar tv]]></category>
		<category><![CDATA[comprar tv led]]></category>
		<category><![CDATA[comprar tv na internet]]></category>
		<category><![CDATA[compras na internet]]></category>
		<category><![CDATA[dicas de compras]]></category>
		<category><![CDATA[dicas para comprar tv]]></category>
		<category><![CDATA[tv led]]></category>

		<guid isPermaLink="false">http://scalatypes.com/?p=8</guid>
		<description><![CDATA[Nos dias atuais a forma de fazer compras mudou para muitas pessoas, se antes comprar alguns produtos mais caros, principalmente eletrônicos como televisores era algo bom de ser feito em lojas físicas para consultar todos os detalhes a respeito do produto, comparar modelos, ver questão de garantia, etc, hoje já não é tão necessário ir [&#8230;]]]></description>
				<content:encoded><![CDATA[<p><a href="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/05/tv-de-led-42.jpg"><img class="alignleft size-medium wp-image-9" src="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/05/tv-de-led-42-300x300.jpg" alt="Tv de Led 42 Polegadas" width="300" height="300" /></a>Nos dias atuais a forma de fazer compras mudou para muitas pessoas, se antes comprar alguns produtos mais caros, principalmente eletrônicos como televisores era algo bom de ser feito em lojas físicas para consultar todos os detalhes a respeito do produto, comparar modelos, ver questão de garantia, etc, hoje já não é tão necessário ir a uma loja física para conferir tudo isto, pois é possível comparar dezenas ou até mesmo centenas de tipos de televisão pela Internet e se duvidar com muito mais informações e critérios para ajudar na hora da compra do que se fosse a uma loja pessoalmente..</p>
<p>A vantagem de fazer este tipo de compra pela Internet é que existem muitas lojas de confiança com produtos de ótima qualidade e ainda é possível comparar preços e opiniões dos compradores em sites de comparação de preços, ou seja, é algo muito prático e fácil pois você pode fazer a compra do conforto da sua casa, basta ter um computador e uma conexão a Internet, tendo estes pré-requisitos você pode escolher com toda calma do mundo entre os vários modelos disponíveis.</p>
<p>Mas mesmo com todas estas vantagens, ainda existem muitas pessoas que ficam em dúvidas sobre a escolha ideal de TV, principalmente devido a diversidade de modelos, tecnologia e tamanho de tela disponíveis. Se levarmos tudo isto em consideração fica claro que apesar da praticidade, nem sempre será fácil escolher a TV ideal pela Internet pois é preciso analisar vários fatores antes de tomar uma decisão.</p>
<p>Para não cometer algum erro se precipitando na escolha de um produto que não seja tão bom é preciso analisar algumas coisas fazendo algumas perguntas pra você mesmo:</p>
<p><strong>&#8211; Qual o tamanho de TV que estou interessado em comprar?</strong></p>
<p><strong>&#8211; Será que este tamanho no qual estou interessado vai caber no espaço onde pretendo colocar?</strong></p>
<p><strong>&#8211; A distância entre o local onde vou assistir ( sofá ou cama ) e a televisão é o ideal para o tamanho escolhido?</strong></p>
<p><strong>&#8211; Devido a iluminação no local, será que é melhor uma televisão com Tecnologia Plasma, LCD ou LED?</strong></p>
<p>Eu sei que não é fácil ter as respostas para todas estas questões, ainda mais se você for bem leigo no assunto, porém são questões importantes que você precisa considerar. Eu conheci recentemente o site <a href="http://tvledpromocao.com" target="_blank">TV LED Promoção</a> que é um blog bem completo sobre o assunto e explica bem todas as questões que citei acima, recomendo visitar ele e ler as informações lá que vão poder te ajudar bastante.</p>
<p>Algumas outras questões como por exemplo sobre o tamanho da tela, acredito que é algo mais tranquilo de acertar, normalmente as pessoas preferem por modelos de tamanho médio para grande, é por este motivo que modelos como a <a href="http://tvledpromocao.com/tv-32-polegadas/" target="_blank">TV LED 32</a> e  <a href="http://tvledpromocao.com/tv-42-polegadas/" target="_blank">TV LED 42</a> por exemplo são uns dos modelos mais vendidos e normalmente fica bem em qualquer tipo ambiente a não ser em casos de ambientes muito pequenos.</p>
<p><a href="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/05/tv-led-42.jpg"><img class="alignnone size-medium wp-image-10" src="http://scalatypes.com/wp-content/uploads/2015/05/tv-led-42-300x216.jpg" alt="Exemplo de TV Led 42" width="300" height="216" /></a></p>
<p>Seja como for, lembre-se de pensar em outros fatores, se for comprar um televisor moderno não adianta comprar o aparelho de última tecnologia se for apenas para assistir canais abertos, então já vá pensando também em adquirir uma boa tv por assinatura e assim conseguir obter a máxima qualidade de imagem.</p>
<p>O vídeo abaixo explica qual a diferença entre a tecnologia LED e LCD e também pode te ajudar a tomar sua decisão:</p>
<p><iframe src="https://www.youtube.com/embed/22YHS8qdgBQ" width="420" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
]]></content:encoded>
			<wfw:commentRss>http://scalatypes.com/como-comprar-uma-tv-pela-internet/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
		</item>
	</channel>
</rss>
